其實4代火影係咪精上腦？ 做咩扑野唔用套

明知自己條女係人柱力
唔生得仔
仲咩仲要中出？

搞到雙親死亡
個仔變孤兒
忍村大災難

值得咩？

有得影分身中出你想唔想試先

帶土搞事姐

堂堂4代去買dom?

佢老婆識唔識影分身被插？

光速屌西

影分身群p

黃色閃光屌閪

一解除分身個下 4代直接精盡人亡

10倍爽度

明眼人都知個套比帶土整穿左
唔生點放九尾出黎倒亂呀

YES

早死嘅原因係屌到腳仔軟

唔畀係佢老婆主動除condom嘅？

d精附咗查克拉十個dom都擋唔住啦

吉窿

火影要戴套都幾冇面

你都on99

喺木葉呢個垃圾老屎忽忍村
家族=玩曬

有創村元老 千手 內輪
未開波就加盟 猿飛 志村
唔知幾時變咗木葉最強 日向
猿飛派系 奈良 秋道 中山
二三線 犬塚 油女

就咁數都十個以上

波風湊?
波風?無人論你喎
人做火影你做火影, 憑你一代黃色閃光
你估可以玩幾多代?

所以四代溝渦卷九品根本就係想借條女上位
木之葉代代相傳嘅核武器就喺晚晚幫佢含
條女老咗條有個仔
所以4代根本就唔係白癡,而係有預謀

我估三代一早知呢單嘢
所以一直隱瞞鳴仔係波風一族嘅身份
(連提都無同佢提過)

鳴仔喺四戰之後認祖歸宗之後都無改返姓波風
就係一個政治協商嘅結果

木葉各大家族最怕多隻香爐多集鬼
寧願渦卷一族復興
都唔想畀波風呢個字頭企穩

大政治家

其實呢個分析冇錯
宇智波成個家族只留佐助活口
原意都係想佢帶光環咁復興家族